知錯 唔會再用支牛

想問IB抵d定Sofi抵d

Sofi唔駛錢 但開戶要7日 好似

firsttrade呢？

你講嗰啲都一樣停晒機
robinhood la

當前交易已被禁止

好似係得futu到依家都未fix好？

得 岩岩入左幾股tsla

Ib

香港人開到?

IB輕鬆用緊，咩料？

Ib有冇死過？
手續費幾錢？

sofi都hang wo

lb即係邊隻？

sofi世一

係慢，但無死，一萬美金唔收倉費

手續費，我平時收$1-3 USD，視乎數量

炒Penny stock 最貴

輕鬆

ft無事，但係9點先買到盤前

Sofi無盤前 長渣ok

Interactive Brokers
中文叫盈透

margin好平

有無盤後？

咁盤後呢？

SH啦
舊年三月未衰過咩

手續費高過月費就唔會額外收
係衰在live data太貴

岩岩開左Firstrade
So far幾好
一日就開到account
有盤前盤後

robinhood都停

一個月

唔知咩事，我有30kusd淨係比我媽3k，痴線

間間一鳩樣，搶人錢就得，老散賺番次就唔得
正仆街

ib冇通知喎

Ft真離岸

除咗gme 其他做到買賣
不過取消唔切d交易被迫成交

firsttrademr唔可以多開account?

冇

Ib stock penny stock 手續費平過富途？
富途好撚貴...

‘自由’市場。得個笑

trading212入撚咗隻GME
而家唔俾放

你地係咪都冇左賣出個制。。 淨係得解鎖交易 冇得揀買定賣 逼你買

轉唔轉得切

Firstrade

ib即日入錢即日玩得

點解唔考慮致富

Robinhood都停機 屌

大戶直接用citibank 叫人落單啦

限制交易屌

firstrade除咗盤前香港時間9點先開始之外，其他都ok
用支牛既輸身家唔抵可憐

邊隻盤前早又穩定？

強迫性SH功能

真係知錯 隻閪牛累我盤前180睇到330都未入到
但sofi都係正常死機 準備轉會ft